見到啲心盲深藍絲太嬲

名：李富堅
FB同上
住：李屋村
佢好自豪自己係一個大大深藍人
可以睇佢Facebook 公開嘅
仲要唔收錢帶曬全家去撐警
大家快啲去佢Facebook留下言😊
佢Fb下面留言都係藍絲
佢老婆 FB:Carrie Chan
一樣on9深藍
佢個仔：Max Li
歡迎大家起佢底

自推10次

1

2

3

4

5

on9 野唔想理

6

7

8

9

10